點解我識親啲人都忽忽地

係咪因為我都忽忽地

狒狒地?

馬嬲得意啲 想養番隻

忽忽忽忽忽